[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [220] 2017夏日pool 你曬得起先好曬

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

C狐bb靚相介紹:

PAKO係咪痴撚線

出番box抽未

屌你老母差nobu齊4*

課

隻隻都唔錯.. 點忍到下星期

好串喎..

係咪on9 咁都負評？

台主單抽啦

唔收錢畫圖換返嚟

冇力架一定要負皮

新post 留名

thank you

有C狐BB 唔負皮

唔知今次負評數點

早， 有技睇未

留名

新人留個名

真係ultraman黎

好想快d 手水手服奶光

Nobu大獎

點解nobu咁撚難出

橙呀 HIM仔

我都係 一定要抽到

rin2技連埋爆傷增加

似乎除左藍呆都是神卡

特斯拉今次可以經常上場
好多關都有劍職敵人

抽左幾十連去到最尾幾符出虹caster

C狐寶2

都唔知會唔會係抽黑傻之前比人DEL FD
咩禮裝同加成卡都無
ON99

有朋友十連中尼祿 nobu 加兩件5星禮裝
我咩都冇

台主

我都想射歪中C狐BB

根本係奧特曼

個堆汽油除左強化卡性能仲有無用?

掉爆佢部機啦

981637370 新手求fd

新po留名今次唔抽無農具希望唔會比人del

睇唔明 食油除左個場既能力仲有咩用?

遲下應該有既

會幫佢地加速 好似係

出現了

ham1000石先齊set
我再考慮下課唔課

好在有晒儲備
點知衰係神酒到
nobu做乜學人飲酒

隻rin個np率會唔會高左少少
同R金差唔多喎

成班都要神酒？

Nobu竟然戴罩

今次活動有得換

依家D寶具個個都有大頭ZOOM埋去

可能符中尼托用曬D運，ＰＡＣＫ半淨係得１張５星其他３，４星農具

升技要

第一ROUND我幫尼托打先, 要拎龍牙

我淨喺知d髓液嚴重欠貨 我隻隻愛將全部都大食依樣

幫邊隻有D咩分別
唔知要做咩9
聽日又去旅行
希望去完返黎有黑傻抽

....

唔戴返過邊過到蘋果嗰關

嘩

教授:

有咩方法中NOBU

D皮膚真係好白

data更新

我都.... 遲下又要去刷

支持多d nobu同迷x

台主3寶
你問佢

話時話川澄全職制霸未

黑呆靠你地 果陣應該破埋產

我唔留石抽吾王番黎仲係人黎既

點解你個隻個樣唔同既

金色caster 點解係tama啊

未 又係rider

補一張

仲喺8/10/8 又要升nobu先 又有排先30

好過1001下話

之前話賣絕版AC個位手足係唔係到 , 或者有冇人記得佢咩名

等用你隻130 寶5NOBU

乾坤一開

金caster.... 各位觀眾!!!!
3條藏!!!

升值曬啦 而家好勁

差caster同特別職wor

冇錢課 mo杯

保底先文西
我真係唔想有多隻術

865,663,019 求fd

有b職咩

中晒其他都未有Nobu

???

同你一樣

姐係中尼祿啦

神父又笑

呀 梳
岩岩係平行宇宙返返嚟

咸川幾時死

嬲抽咪出聲囉

屌你老母俾蟲老月勝我做乜撚呀
淨係想要張5星禮都咁難

咸川

奶光校服look成個毒島咁

唉,屌

幾時出埋裸體圍裙

已掛96lv 10 6 6 寶五尼祿出黎

cls

痴線佬好波

求ID

痴線佬, 我欣賞你

隻科學怪人咁勁既

痴線佬講得出做得到

升技要用咩材料
我諗我最盡都係活動完前130嫁王同泳裝

701巴打你無位add 唔到

TWITTER見到 慘呀

尼祿pool到抽到?

留ID 一陣DEL人 加你
我都怕被DEL 無活動禮裝 仲要尋晚維修岩岩先起身
刷牙先

卡30個書頁同幾條狗毛

係咪用d鐵版換油黎幫架車加速

見到金術再出1001個下, 諗起都想喊

咸川真係撚樣嚟
彩圈C職重要有兩隻伏兵

歐撚左

無NOBU

440686598
伏面

屌撚左先

呢度有幾多個人中咗nobu

300石

我想要肯娘

NOBU出貨量好低

真係好正
減10%np但真係np回得超快
用fd個隻

咁我睇黎我可以依幾日做到135泳裝

跑狗?

每次用技都彈

抽卡抽到個SER 傻左

我屌你呀咸川
刷緊料升rin同我爆ser?

死SER?

個SER壞左

咩絕版AC

識貨 升rin

食屎啦鹽川

又有石修

死ser

石修

4仔又開工

FUCK

咪又係抽唔番既限

隻NOBA仲痴線過劍蘭

屌 一食果 關都未入到就跑狗

銀行話批到30萬俾我

無呀
天降雷完都
ios

回NP超快係指邊隻?

又更新?

決定用石掟到啲臭雞過嚟

90LV30技尼祿
隨便

肯娘 劍

抽曬，抽唔到新英靈

BLOCK得

lag到

無限狗

抽唔到芙蘭好傷心

尼祿洗唔洗升寶具

劍肯娘寶具

真紅魔龍
笑死
JACK!!!!!

無升過lv既泳裝 掛唔掛出黎

1技 c狐強化版 2技三藏強化版 3技統率強化版
終於出勁d 唔出廢野扮平衡

要

通宵開台有冇人睇

have update

ID呢
BB我想ADD你

014,683,024
不過暫時76/76

多口講句 琴日討論果張4星禮裝真係嗚子畫

好耐無試過咁rip

本身個感嘆號有得打關，而家更新完又無左。

今轉好似無廢角

嗨

KEEP住靈1比人用 其他收起自己用

NOBU苦主

好似中咗bug 連四星沙煩都抽唔中

Bloodborne

係咁加新data
server應該好快爆炸

開ser冇耐真係唔應該抽，
大家一齊入3點教

見到台主禾開始驚part 2

D社畜IT狗做乜鬼

好有趣

無咩人畫黑傻圖, 無貨出添

中左尼托 收手等下半

紅a又做家務男，要煮飯仔

正職黎 你有咩意見

住家好男人

等20號再努力
我地非洲人要堅強

J死人 百幾石4星都無張見下

做正義使者同救世都係興趣

咁咪好囉 放心抽 冇伏 抽完又會升下

有講20號先POOL2?

為左張四星禮裝花90石係咪好on9

屌你咸川

美海真係必抽

睇番D LINK TWITTER搵架 我一隻4星都唔中

RIP

親眼目睹
真係冇陰公

佢講單獨pick up

KING既寶具

20號NOBU PICK UP

升技 靈基 同寶具分別係點升

我去到200先出

得一隻黑肉..

到底幾時先有男人泳裝

完全體現咩叫慘絕人寰

話時話抽個陣
狂SKIP 見到1001已經CAP圖都廢事

利申:沒中過 儲圖鑑

明明見到金caster係一件好興奮嘅事

紅A

我講d素材點有

UFO真係玩得好盡

必抽

nobu技2滿lv 3np(固定) 10星 500血

炎髮灼眼

美海靈一 =本子素材

無論係邊度風紀委員都係破廉恥既代表lm

我連其他4星都無

依輪一定會多好多尼托本, 正啊

呢隻game d新手唔長久玩的 d老屎忽一早教到厭 你自己google啦 ching

610抽 3 5星

認真
係咪刷死Lv80 ok

請問10單都唔中尼祿係唔係正常

係

好啦

果堆有加成既英靈係咪全部都三種素材up?

冇呀 冇呀

等pool2先All in
隻騎呆太痴線

我都係得呢隻4*

有前車之鑑 唔好問啦
早D訓 聽日起身買札新鮮碌柚葉 去黃大仙求道符
煮埋再倒左佢

拜託, 搵人掛小朋友王國出黎吧
排係任意一隻+2隻角色上面啦, 1LV都唔緊要架

寶具=高達出擊 屌痴線

技自己打活動換料
靈基自己打活動換

寶具點升
你有幾多聖晶石？

咁我都係留錢買figure算

期待女帝d技 尼祿有版睇

無+2 凜又掛唔到出黎

掛左 去尼托

屋企有幾多隻尼祿膠人
可能差一兩隻

痴線佬好似窮學生黎

R.I.P.
但乜都唔中好過中1001

都叫5星呀 話唔定遲下buff呢

係撚
TM社股東
黎緊會去日本巡視業務

屋企一隻都無，放晒係倉

雙重召喚??

新人留名

加個無敵比你

黃左NOBU 芙蘭, 寶2尼托尼祿
NOBU仲要溢2

好彩呢D都係之前課定,今個月份糧仲有QUOTA抽下半

583 720 144 del左4個好友
求加

有無片睇下?
我仲未睇晒D 0體拉人劇情

me 6 pack 寶五再寶五埋jack子
所有丹下櫻配既都寶五了

大白鯊

真係痴線佬

其實根據過往經驗
依家爆果刷好傻仔咁

嬲屌咁喎

又更新

你係一次過課晒先抽定無石先課？

痴線又有data更新

肯定勁

有冇空位
俾你DEL咗好傷心

扑左

就升139 到時留id

8張FBI,好似突1張都唔錯

蕩漾added

blocked THX

一早課左5 pack再課多pack

台主抽埋騎呆？

Charlie added

個薯仔ser再咁加野落去會唔會爆

有無人仲卡左係更新到？
入唔到驚

好似好易中？

其實好耐無課
囤下囤下
五十幾張符
同750石

似乎我真係好耐無抽過

我去同C狐BB講一隻4星都抽唔到 佢安慰完我之後轉頭偷笑左一下 代表D咩

今次靠大家既禮裝，我要留石抽騎呆
冇禮裝真係刷到2046

今鋪真係要讚美咸川

神父開台10抽未

會唔抽架咩

射錯隔離, pool 1 唔抽了

神父老師中未

moyi added

神父點解釋凜G寶具係到做緊咩

代表新角比佢嚇走哂

易唔易中都唔關你事🔪🖐

係咁彈game

好快又出上一級
之後更加易刷
例牌啦

ELAA added

抽完得返775石, 希望係我爆卡之前可以搞掂到POOL 2

我主場,比一次面ok?

唔通今次佢搞個咒術系統個對象係....

我冇你咁勁
齊丹下櫻就算

尼碌 芙蘭

舊制13PACK得3 5星
今次真係燥燥地

得d四星

做乜鳩

未入到去睇 慢到嘔 你有冇片睇下

感受到我抽迷x既痛未

等金主收工幫我課

賣身抽卡

喊死 到底識打人既caster係咪原罪黎

台豬仲要唔要女朋友

Gakki added

唔好煩子

Gakkiadded

啱啱先抽完
今次咩職放邊張裝

食屎狗又抽喇

kmo added

我肥矮柒毒窮齊晒

有無巴打有位加fd
有位既加埋我 443657719
fd list 得19/59個

到底奶光邊忽係lancer

add jor

點解會射錯隔離到跑隻槍大公嫁

笑到仆街 不過好貴氣 好公主

咩戰果

拎個乳頭去吉人

抽農具咋on9

moyi added
新手

THX
從未試過放咁多1LV落SUP LIST

信長個技能組會唔會勁左少少

唔係抽牙

yeah 肯娘聽見我愛的召喚
十符現身
收手唔抽lu
全速升爆佢先

B職

抽唔到肯娘

史迪ADDED

我除左尼祿 弓傻冇其他有升LV

有錢就得啦

C nero幾勁好似

ELAA ADDED

UFO+超人

我應該抽到一隻角升爆寶具定留返pool2

唔做斬牙而家

我覺得不行

留

來自M78星雲

除非你好有錢
點升爆寶具呀

POOL2有神SUP
留比黑傻啦

但如果POOL2抽到黑傻我真係會BLOCK你

281 834 861
招好友

石帳咪升得爆

load好慢

好 感謝各位大佬

phosplus added

屌 L狐BB招女神變生黎既

kingman added

好硬

有+2緊係優先放D+2落去啦
反正呢度都無乜人真係要靠人地果隻打架啦

點拎?

仲要L狐BB果招勁好多

已存鯖+1係咩意思呀?

爆果刷野換靈GAY素材升炸嘛

其實隻隻角都係all+2 放1隻咪得

舊角+1
新角+2

留啦
追寶係有錢人同唔怕死嘅人嘅玩意

最煩係仲未知 邊隻+2放邊張禮裝

那有新角 FK佢
咁撚唔公平既

騎職做SUP,先天已經有缺憾

舊角唔包未泳裝版

FGO係因為咩原因而玩

moyi added
我得垃圾

又要肝肥

要強度

出新角幾時都要肝架啦

all in晒之前囤既肥
都只係升到上65
一次大成功都無

依家開始完全唔抽 儲石同符等C狐BB出私服

今期文西有得20膠換10張4星種火，總共可以換100張。

2018

送個隻凜係咪升得 佢話咩30號回收
係咪正正常常都可以做哂個活動拎到

聽住先

MYROOM個到多左格靈衣一覽
應該就快出靈衣

咁佢用 神sup 做理由去話抽
咪同佢講返性能方面嘅野囉，叻唔切

黑呆要等3技 ,第2招周回應該用唔著

公布左3技係咩?

最強aoe術職

出靈衣又得 出新一隻好似尼祿其中一個模組係私服又得

新手升左主力英靈解左序章拎埋paul先

SOR囉 但黑傻狙擊同埋寶具個下已經係抽既理由
BTW 寶具效果唔錯WO (好似係)

陣間開吓台

LM集氣

升得，打完活動就會正式加入。

周回你會用單體寶具
玩咩

歐洲總統

活動關會

874904366新手互加

整唔到你隻尼祿出黎打活動
仲難過抽中尼祿

個寶具畫面會唔會又秒廢機

銀時又寶5

靈2個張都正

無qp 無肥
努力刷上80再食杯

隻科學怪人其實有狂版從無升過
但呢個版本實在太正

master name好似冇左改顏色

英國研究
中國製造
南韓起源
台灣報導
銀時冇錢

仆街啲assassin難打到

#乜乜乜乜乜乜仲work
[乜]就冇左

術職d力水.....

吸你歐氣

點解唔會用到 你D AOE 隻隻寶5嫁

ID:210,344,937
玩左幾日
求add

抽尼祿啦望

3B
同埋base攻好似唔差

銀時15石5隻又要講比你地聽咩

又要肝QP
只玩FGO都玩死人

搞咁多野做咩 仲要縮短個名 好麻煩

銀時無晶就岩

奶光媽媽好似包尾

銀時12石就得啦

我打緊

幫緊noba上2

驚咩 決勝負又唔係呢個彎位

500,760,701

招5個fd子

奶屎
就黎完術肥

連登ser廢d定fgo

差唔多

エレナ好QQ

支持

真係垃圾 呢幾日狂死

求好友 203,508,258

丿
好靚呀

彈到無咩心機刷
6+

換曬禮裝

又noba

禮裝9擺中，請見諒，回到家再轉

我好懶 有冇懶人包

今次好難玩3t刷
反咸

一晚1001由冇變寶3

慘

今日休息下算 半減果時成日唔係番工就係玩fgo

有無咁憎佢

6s打後先唔彈

屌
留番廿幾號nobu pickup先再課

尼托打星率 同jack仔一樣咁濟 呢set野堅勁

春
1000石80符連隻新鯖都唔俾我

通常幾時會POOL2
好想抽

下星期掛

仲打星

拎黎J+特殊關上場消人buff就得

朋友去左都仲有追寶想法

csor今次課左幾多PACK?

10ap都會跌裝

可唔可以唔答

次次都係臭閪海豹抽晒堆五星

呢個活動既玩法即係由自己決定邊個第一?

槍狐BB:俾羅馬攞左個水泡

跪求巴打 尼祿/術掛5星禮裝 騎(凜)劍(育娘)掛4星 弓職掛阿福禮裝
同埋掛nobu掛咩都得

全SER

咸川點左罪歌名

全SERVER

屌又多隻1001，係咪應該停一停唔抽住

聖喬治變左龍友搵緊CSOR影 仲嫌龍娘唔掂
唯一真聖人都衰埋

今次d四星先勁

你再抽會死 收手

停下啦 再抽就黃架啦

副ac10符中Nero
正ac大爆死

衰大忌都未知咩事

咁其實抽分身做乜 中又唔開心 想唔中咁直頭唔抽得啦

戇尻先咁抽

想知點前面有人話黑傻R 係SUP? 佢2技我都睇唔明

九點後爆死報告多左好多...
連信長都少有地話未抽到5,諗緊用唔用無名靈基

個SER爆死拖慢左姐

-CD 同C狐一樣,如果黑R係藍卡寶

信長一車車啦無名靈基

連信長都

手痕

減一個人技CD

訓醒再支持NOBU

寶五

信長用無記名都寶唔到五
CLS

10點好好

咪同泳衣呆差唔多

但係綠寶...

哇 好撚勁

尼祿3技 3rd 50攻

如果唔係C職就好喇

邊個贏都無乜所謂
得5粒材料

嘩屌

做土方/雙子sub幾正

希志added

有無信長個stat

手快快打少句, 我轉POST渣

總統幾時開台

我都等緊

招fd
729 433 867#
80 666 肯娘 等緊你用

肯娘

睇完我驚真係忍唔到pick up

灼眼的信長係到底想點
我好亂呀

唔好睇

等緊總統開台食氣流

下 3技加50攻😮😨

呀禮換禮裝pls

唉
今日已經忍唔到手抽左少少
都無中到阿信

寶具個倍率合唔合格?

就係特登比呢招你扯返高個傷

3技係指定單體，成件事好撚on9

今次個台應該冇smashcast咁疾

未抽

np迴轉痴線到呢
寶BQEX
回返30仲要係未開技

仆街了

神父靈4左凜未

五分鐘後

紅AOE基本倍率
夠你掃肥多D

真係唔覺得會加50攻

gakki added

30？

!?

人地解包出黎點會錯

30其實好小

開完寶具一張藍都無用過
都有30np
Q根本可以當A用

ok
你有就轉比隻早見 等你carry我rin

想知信信2技詳細回幾多

1符中

但頭兩張係B卡又唔同講法

以後打任何職既修練我都用得著

大家都係全體寶，大家都係c職，尼祿就3turn50%攻，1001就得招30%art1turn。
咸川好野。

痴線佬我地有FD做了

779 707 752
有3個位 add左請留名

屌你老母 IPHONE6+ 一開寶具即刻彈驚 垃圾

其實比起技3我覺得技2仲屈機
3回合 30攻防得5cd

咁紫色bba又真係索既

3np 10星 500血

全裝甲尼祿

想要
唔貪心 要一隻就夠

左一巴打去C職AOE
右一巴打去C職紅卡輸出

弓凜級別 仲勁少少個人認為 有得輔人

開技扣完10然後一組就會直上100
佢d副作用全部都有好似無

奶光包尾
請大家支持奶光

嶺上開花好carry wo

屌..我都係 都唔撚知點算

sarajevo

SE冇咩事

個個都係針死一隻打先姐 開左幾粒鐘渣

滿左LV做到即戰力 可以番去幫NOBU追

fgo d巨頭真係好謙好低調

我都想知係邊個 已經認唔到

開咩寶?

6+一直都會係咁 隻驚同cpu問題 好似係

NOBU第5

se

織田軍呢

勁快手，d裝又岩

轉會啦

最近個幾月我都無事WO 當我本來有4成機會彈APP
家下得番10% 1日都彈唔足3次
我係細6 128GB

點掛啊

索尼教徒蒲頭

Se真係好撚抵玩 鐘意玩大機既人除外

400舊換返黎個黃金之章係咩黎?有乜用?

粗粗地拎去用住先

明明已經轉左Sony...

針死一種料，跟返屬性
岩我用姐，點掛先好就真係問返呢到大神

課左金都追唔到尼托

奶光媽媽同藏藏藏都仲係包尾

GAKKI added

奶光比隊友3回合40紅魔放

夏日啲英靈真係玩晒，3turns加80%np獲取率。

根據依一轉既關
禮裝好似應該係掛
狂隨意 弓3星 騎劍4星 術槍5星

咁勁

+1想知 平時都靠佢唔少

黑呆寶具應該幾痛 技1係自己30攻+全隊20綠魔放
唔知技3係咩呢

咩料？ 又有野down 屌你老母一晚down幾次

伕面巴打係咪ALL左我?

黑呆np率唔錯

但是loop唔loop到寶具

個pool有毒..

aqq 19% 炸喎 睇片

聖杯點拎

過主線、過活動

差個狂職打金色果舊料........

覺得阿基里斯同k隆p實裝果時d技又係離曬罩

咁少咩

個pool咁難出貨既

想問下學妹泳裝點拎

剛剛又彈
一場彈4次
added

有毒

nobu

我相信咸川會反高潮

未有人掛,sad

一爆擊np大爆發wor
同肯娘一樣玩法
靠爆擊達成寶具連發

aqqex 原黎25 唔記得有ex XD

係幾低 反而尼祿有充電但本身都幾高下

爆到係人都高np啦

上個活動2016夏日復刻 而家好似冇得拎返?

活動禮裝換完3張想突爆係咪打活動會跌?

我覺得 你依家重玩買石帳 重抽會抵玩

Z3都仲可以正常咁玩
更加唔洗講XZP

有機會跌 試過打到完場都未跌

聽日淘囉
但而家好需要fd子狂職打料

癡撚左線

我轉頭買個比你 你立即抽

成地星好難爆唔起
騎職又吸星

=.=點解
又要重玩

肯娘都唔出

唔一定要重玩 你抄低你依家玩緊呢個個引繼code先
萬一新ac唔理想 都可以翻轉頭

今個月唔好復刻山翁金時就得啦 真係破得產

下個pool先抽會唔會好d呀

人哋課啲錢夠買樓

唔會 依家呢個pool d英既技好靚

比個目標自己
石帳頭300石內要中nero
唔係就留code換第個抽
抽到頭300石內有nero就等下個Pool射

你唔是有山翁咩

想追下寶

神父抽農具未

784,892,207
新手求大腿

佢抽下個POOL呀麻

我手臭啊神父

非洲人的運

佢先係大獎
佢既清秀脫俗
刷夠QP即上90

新手互加
874904366

咁樣牙.....咁你等等 我睇下夜d試下幫你抽

later

居然有人信神父唔抽

冇人放caster加成角嘅

但信長係幾正

你都睇到上次我抽得有幾廢
你抽會好d

話時話騎凜有隻野跟住，個隻好似就係天之公牛。

成街人掛緊尼祿
好似係

added

今晚通宵了

鬥非既 仲有我

1001

今個月未出糧

第6章推2日都未推完 好難打

係
成粒黃豆咁撚樣都打到柒閃仆街

hi

無新角同禮會唔會俾人del fd

希望神父中哂
惠及他的弟子門
阿門！

No~bu ~na~ga~~~~HA

到時叫雞睇你抽

+1 抽左50抽 都係得1張5星禮1張4星禮 無新角

nobu EX出龜波氣功

卡

個pool真係好毒..
抽到得返1000石 但我仲係一隻新角都仲未見過

電腦大爆炸

喂，點解無人掛尼祿架

咪玩啦師父 6章長到飛起

冇17泳
突爆禮放泳莫定鐵拳多人用D?

CSOR

nobu藍紅紅好似幾多np

會盡快抽到

抽埋就有

你本身係咪1008石啊

又DATA更新

14XX(好似係

B卡成6hits, A頭都可以回到np

佢張紅咁多HIT

...

呢個真係不了...

一樣50抽但多你7張4星禮
睇黎我係非洲富戶

我fd list得銀時掛緊

我想抽黑肉大patpat呀

忍手到POOL2

6關都無殺 打飛機咩

忍咩呀,pool2拎多幾張魔法卡又一條好漢

點解第6章同頭5章差咁遠

夾梅毒硬打

第一次暴死得咁嚴重
100抽 得3隻4星 仲要係童謠x2+燕青
其他都冇心機cap低

六十抽狂出快樂天禮裝係乜玩法

3點鐘server升級?好似

隻肯娘勁唔勁？

每一次入DATE 就係調低機會率

未昇唔想掛
銀時個隻未得囉

係咪調高快樂天機率

已經好撚低啦喎

第一次十連
yeah，快樂天

第二次 大閃電！！五星 英？

sorry，又係快樂天

直到十幾次，終於有五星英

所以你見到開SER個個派彩姐係機率錯撚哂
裝屎即刻郁手

我已經準備好突爆第二張

以為你講緊魔性菩薩

神父儲緊氣

你見迷貞黨無出聲就知佢地好滿意快樂天

尼托果關咪殺囉，仲要係金素材

一堆堆台主好好出

嶺上開花

鳴子xxxx 邊本h漫最正??

100抽都叫爆死嘅，得神父果D唔會爆死

唔敢出聲咋 講多兩句比人屌咁惡

等多我一陣 你冇咁早訓架可？
等我到點半

20萬個隻馬弓黎

新果張貞德禮裝

根本係快樂天

佢串緊 之前100抽內必中 明?

三藏兩連寶具打到佢仆街

唔係催你
我好夜訓，不過一陣入房無電腦可能會回得慢d

喂，殺果關咁難打既.......蝦新手

屌 好耐無中5星啦

邊個黎，我LIST無呢個人

有冇今次嘅刷野攻略圖thx

冬馬 接力 一陣輪到我落場

你唔係話唔抽咩

你信條躝癱

前面班殺卒咁厚血，係靠尼祿架啦

佢有邊次係唔抽架

嶺上開花做咩

開台抽啦

唔知係咪錯覺，好似有d英靈冇咩用過但絆五左既

可以寸到幾時，貼個圖鑑黎睇下囉
我今次就真係還返2周年條數啦

想問下白貞係咪升1技先

寶解先

無呢個人 佢咩事?

有排 又打活動 無時間衝主線 而家先打完第一特異點

幾勁咁姐，新手覺得

幼媽媽果關要讓2隻出去雙弓呆

Del 驚 我受夠了

放置個d特別易中

前排半減成日用

我會練3技先，起碼打boss可以暈到1turn，1技同2技我覺得係藍卡隊都唔太好用。

有尼綠 carry我了

會員三森鈴子係咪高登果個？

新人留名留ID
325 052 629
招friend子
好似仲有十鳩幾個位

mk老雞黎

Nobu變左做灼眼的夏娜

以前歐幾耐都要還架啦

係啊

講真齋講實用 升到90lv打埋寶具本就得

L狐bb終於絆10

我要升多lv先add 到你 等多我一陣啦😢

慢慢

我之前見佢3日前del左

剛回家，沖涼先
再睇攻略

667 397 416
重玩求carry

清泉x世

痴線佬我有冇加你好友

訓一訓一陣返工

魔術髄液 想問下呢個係咪得指定關先有架 ?

由白丁寶1抽到寶4都唔中福爾摩欺

7月5隻5星全部重複

掛左
得70LV

吊你牙

無禮呀 一張都無

痴線佬用左幾多寶五

1符中福

yea

肯娘 =菲特+杏子

靜係掛哂加成角都夠刷
用寶石翁之類 入場開寶具刷得快
係少d姐

6PACK，5尼祿之外再中JACK

中jack定寶5埋?

我依家希望有巴打掛升左既nobu比我用

唔怪得

你咩id?

差lv

451,174,011
有超多位
求fd 子

再求一次大腿
053,104,910

今次張換裝好微妙，抽得多果D基本上唔洗用到張換裝

每樣加
冇抽要換齊然後每格一張

For冇抽既人 刷大雜燴個關用掛

差金就完了

我囉

Nero個寶具咁大排場
仲要有維納斯型態個像

睇黎冇乜人有升nobu又肯加我依d生面口
唯有聽日自己升

升晒左尼祿未

唔抽了，攬住隻4星尼祿溺死算喇

沒有技石 準備星期五打埋應該升到上去

入房先

預左會出

但一隻moon包晒兩種樣，定剩係得維納鄭就唔知

玉澡前都會有moon版

屎忽痕入utube睇日本仔抽 又10連2隻

同埋等20號nobu up追埋寶五

Moyi 幫你抽左600石

神話禮裝>戒指變身>維納斯

咩情況

活動禮點都要換張突滿ge

各二 除左渣劍

得四張換

冇你咁勁

咁要決定玩新定舊
雖然舊save真係冇好野

當然會啦2隻女王
不過我應該係換晒其他野先換

神父真係好撚勁

諗清楚 要就比你

跟住落黎到我 急不及待抽農具時間

又文字直播?

0粒技石升條鐵

任務完成

計埋大淫婦 尼祿有排出

咁你抽埋先，add你就可以衝event了

唔啦 自己過下手癮姐

快到

笑jor

理事長巴打

吾王仲有隻未出

saber lion

等你support放農具

等神父掛+2角r fd位

今次靠神父了

有冇位淨比我add你

我都笑jor,又話唔抽

神父又黎多次我好想笑.gif?

神父中咩

一好一壞 puzzle

金術卡一開，黑肉
終於可以同殺生院組成2.5分左右護法

=.=咁快中？

翻譯
個十連2張金術 尼祿同1001

好似係

加埋2.5？

加埋有5分

過隔離台睇 其他唔講咁多 休息下先

個名無得再玩[g］？
定bug黎

500石
一隻信長肯娘都冇
個pool會唔會太假

5星中得就無話壞ge

放低隻手先出去

我一千石未有NOBU

Why神父永遠咁歐

決定跟隨神父

因為你地啲運俾佢吸晒

仲嫌，你會唔會太貪心

MY FD GODFATHER

反而阿福禮多 貞德三藏禮裝少

nobu同尼托靈4卡面都好正
一個勁型一個勁好J
尼祿反而靈4好普通

今次係咪玩得過啊神父

叫左你自私抽

尼祿係贏依到

想要信長 但未抽到
我唔似你 我唔係特別愛隻尼祿
依家諗住收手

咁係人乜都想中既,有咩理由出幾隻飛哥都出唔到NOBU

掙扎緊

之後都會自私抽，開親台都無好野

個$9 ac 你唔要我就接收了
今次event長過我上次入坑
啲卡又勁啲

塊布吸水變重沉底

個ac比你 我腥比M仔 佢再TG你？

全驚唯一有正面大頭特寫寶具 第一次睇真係有啲迷倒

咁講啦，4星3pick，即係每隻都0.5%
同中尼祿一樣機率

而我抽到隻nobu溢2

神父 我愛你呀屌

福爾摩斯；？

福仔：屌你老味 當我死架

我真係笑撚左

山翁: ?

男人唔係人

你要carry返我

你舊果個仲玩唔玩？

一見你話中 我即刻跟

一講完即刻咁多人提返
我唔記男人的 梳

你舊ac玩唔玩 唔玩del左你 新ac add返

我有cap低引繼
應該玩住新嗰個先
起碼換哂野先

決鬥啦神父

點解我同神父一樣課咁小 但結果相差咁遠

獲生丸

好，我會爆肝爬
麻煩你del左舊嗰個

到單UP再抽多少少

sleep sleep

1008>1005>1002
冬馬又中

扑埋佢

翻動漫台 我比d我TG你

點計

神父你記得我而家呢個ac有幾慘？
今次event真係好
應該聽你話

905,638,135

屌你 我抽咗4pack啦 放過我啦

屌你活動打得勁撚慢

永遠都係呢d時間先抽架啦
開ser即抽=傻鳩

無感,覺得差唔多

下次真係唔開ser抽 跟神父抽

訓訓下忍唔到，最後30石收皮

210石 仲係未有信長

開ser中又同你講

全部都係農具

會中始終會中

跟神父無死

你係銀時個d無限彈又唔同啊
得幾百-1 2千想高寶 開ser抽真係不了

大家唔可以信埋啲咁唔科學嘅抽卡方法

賭你兩PACK抽黑呆

之前冇玩一排 比好多人DEL左 求大腿
256 780 130

好科學 今日開服即抽乜柒都冇

以為你同我鬥今日抽得多五星tim

開台播歌打EVENT

唔夠80LV打刷50LV得唔得

尼祿又勁又好j

等緊你呀

奶光關3turn完

神父隻手掉左係邊？等我執返黎影相放上黎

我咩時間抽空無乜大鋪別
但開台/自私就好撚大分別

三點教

你寶五你係威水d既

人種既分別唔係時間既分別

我覺得由佢自己轉會易d

話咩開ser唔好抽幫人推pool真係得淡笑
玄不救非啊嘛

我人稱連登特斯拉

有冇刷隊參考

fd list無人掛隻1星b職出黎…

隻game真係好呃錢
玩左兩日已經想課金

岩岩好有一個位
added 紅字Yuki

吸你D運姐

一好 二壞 奇就奇在一張快樂天都冇

決定30 Nero 好正

退坑保平安

冇突爆寶石 掛左一星期冇人用過
換翻茶茶算

曲線晒

係咁用緊巴打你隻尼祿打緊

一直放緊all位夾未突寶石

未突寶石好難用得落手

我個fd list完全冇人掛肯娘 想試都試唔到

我抽左pack有10張😭

0076added

得3張

放工即抽 中左
做左次歐洲人

突咗唔開技未必秒到肥

唔想知

add jor
艾麗絲的胸部是墊出來的！！

我開post有buff

用番奶光算

你add我 我刪人囉